愚人節最大笑話

就係香港享有司法獨立同三權分立

cre出依題一定答三權合作！

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力